屌! 而家D港資 見工唔填曬所有資料唔見你

CV 寫左又要寫
上一間做過咩又要一五一十寫曬出黎 又要我俾聯絡電話佢 又話咩個個都係咁做點解你唔咁做 串撚柒柒咁
間野又殘又臭又咩百年老業 最後我都頂佢唔順走左
而家D港資真係做唔過

間野叫你俾曬上一份工既人際網絡電話俾佢
又要寮文咁寫之前點做野

又大鳩我話咩唔好亂咁寫呀 我會reference check 你架 你簽左同意書架
咁佢點reference check 就係我俾曬之前公司上上下下十幾個人既資料俾佢reference check
我都真係第一次reference check 要我餵埋你間垃圾港資reference check
屌你! 識唔撚識上網搵呀

跟住又要攞我之前人工 話咩人工同實力掛勾 話咩可以由之前既人工估到你咩料
我真係心諗你當林鄭死架

睬佢都有味，on9公司請我都唔做，一個申請就睇到間野係點，面試都唔洗去

最弊要去到先知 如果我知咁閪我仲點會去

好多港資都無心請人 in人好似唔憂請咁 我都想知點解

利申：做緊外資

即走

我冇填曬就走左 但俾佢講到係我唔合作係我錯咁 好唔GUR囉

即刻打斷佢：你講得好，我都係唔適合你地公司，唔阻大家時間，bye（頭也不回）
如果佢問點解，你可以好嚴肅咁話：唔重要

問我拎我上手公司d野仲想同上手驗證？食懵咗佢咩